你覺得最理想係拍過幾多次 ，先結婚？

我講先覺得拍1次到結婚就最唔好
3-4 次，個人覺得最理想

以下開放討論

唔結最好

點解

拍一次就結 娶幾個

拍1次最好，但其實冇咩所謂，最緊要成日一齊嚟稅局

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

我覺得自己老婆最好俾3-4個男人插過先結婚係最好

每次卜既時候都會諗起佢d前男朋友點樣抱起佢黎屌，瘋狂衝撞佢既肉身，插完個二手再生個b出黎完美

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

竟然唔想娶個處

真人真事，個男人從來冇試過其他女人，然後一個就結婚，結耐左就會好想試

What 7 u saying

男人都係賤狗㗎啦
無論你係第幾個 始終有屌厭嘅一日
無話第幾個先結婚好唔好

3

希望全宇宙絲打結婚時 都係男人最後一個女人。

希望我係
Sad story

講緊反話都唔知

真係 有男仔friend 話唔想娶個 冇性經驗

佢太單純，你下次提提佢話，你諗下你條女之前俾佢前任前前任日日瘋狂抱起抽插，瘋狂口交，噴口水落佢個系度卒到濕晒再衝撞佢既肉體，再用口瀨晒佢全身，成身都係口水既畫面

睇下佢會有咩反應

表示 咁有圖畫嘅嘢 留返你同佢講好了

已經拍左五六次
Still virgin

召喚連登娶處女潮文

男都會咁，日日瘋狂比女吹爆，爆完又中出，一篤篤白汁入過好多唔同閪，咩類型閪都奶過，奶又啜爆，窄閪，爛閪，一線閪都玩過，奶完閪個口又同啜來啜去

睇下之後d女會有咩反應😂

妖

3-5